(五毛最新戰術)將黃之鋒方仲賢變成香港代表分化港台關係

睇支那01就知對家做緊咩事
方仲賢批「民進黨用港人血騙選票」 台陸委會表示遺憾

香港浸會大學學生會長方仲賢於當地時間12月8日在Facebook發文表達對台灣民進黨失望，指民進黨只想用香港人的鮮血，換取台灣人的選票。

對此，台灣陸委會於12月9日晚間響應稱，對於方仲賢的發言表示遺憾，台灣政府不會利用香港局勢變化來謀取政治利益，盼各方能正確理解。

不過，對於方的言論，有部分台灣網民表示不滿，並在Facebook發言：「講的好像台灣人欠你很多一樣」、「不然你們要求中國國民黨救你們好了」、「不要把別人的幫助當作理所當然」。

黃之鋒方仲賢直至現時無任何道歉跡象
建議大家加強國際戰線火力
表明我哋係無大台嘅社會運動
黃之鋒方仲賢唔能夠代表香港人
多謝台灣人嘅支持同關注

[國家機器]其實台灣戰線好撚嚴峻

呢個post講得好好
//最近開始出現假文宣
企圖塑造香港人係蝗蟲既形象
首先用世界各地嘅黨媒散佈假消息
再叫啲三毛喺唔同平台扮手足 屌台灣//
唔該黃之鋒方仲賢唔好做豬隊友

對此，台灣陸委會於12月9日晚間響應稱，對於方仲賢的發言表示遺憾，台灣政府不會利用香港局勢變化來謀取政治利益，盼各方能正確理解。

中共夠話守一國兩制啦

B哥其實你做5毛都做到岀哂名，發達未？

黃之鋒請求台灣總統候選人承諾選後不遣返滯台義士，結果被人屌到化

睇番呢個post
唔少人覺得gphone語氣係無問題
呢啲人到底係自視過高定中文太差
我睇唔透

唔啱聽就話人五毛
講晒台灣就一大班人衝出嚟幫台狗護航
你哋係香港人定台灣人?

回憶小子假膠嚟姐
六月之前都係咁

假下假下，個個post都扮5毛，咪即係5毛

現實就係冇一個國家有義務一定要幫香港

想人哋幫我哋
唔該公關做好啲好嗎